由聽日開始 見到狗就即刻屌佢老母

見一隻屌一隻。 冇一隻係無辜。

* 記住拎起電話扮講電話
眼神記住望撚住佢哋

我冇野講
利伸對唔住想比正皮hi錯左負皮

搞撚到佢D前線 冇曬士氣都好!

如果對方壓蓄要我同佢地去狗屋我可以點

咪跟佢返去囉
行得正企得正。

同埋佢唔夠膽咁容易拘捕人 佢要寫report 一陣畀上頭見到點解人哋講緊電話都要拉人佢水洗都唔清

佢地冇撚哂性陣間搵鳩48小時

48小時冇左唔緊要
但最後佢地又冇人要負責

佢哋唔夠膽拘捕。
唔使驚